8月5 d post呢？一個都無？

係咪入迴旋處練習架？無晒聲氣既

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推